---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۲۷
---
# مناجات شمارهٔ ۲۷

<div class="n" id="bn1"><p>الهی هر چه بی طلب بما دادی بسزا واری ما تباه مکن ف و هر چه بجای ناکرد از نیکی بعیب ما از ما بریده مکن و هر چه سزای ما ساختی بنا بسزایی ما جدا مکن.</p></div>